有冇巴打,絲打因為政見問題罵交?

屋企有個單位長期無人住
可以留tg

留名